啱啱中左cerber5.01

新鮮出爐就中左
除左比錢係咪冇其他方法?
p.s.唔係自己電腦,冇restore point,win7用ie on99

用 linux

點中？

等大家小心啲

backuptrans(software唔係website) direct 嘅 hyperlink 嘅 download

手快快click入去就仆街中伏

留名

Down 老翻就 down 老翻啦

唔打機host os 就唔好用windows啦

屌你我買左licence先㗎
唔信嘅中左唔好喊

睇唔明你呢句想表達乜
買左正版但用老翻